กลับพบว่าคุณแม่มือใหม่ที่ชอบโพสต์เรื่องเกี่ยวกับลูกตัวเองลงสื่อสังคมออนไลน์
ก็มักจะเป็นคนที่มีความเศร้า
ขณะที่เธอไม่สามารถทำเช่นนั้นได้
ของสหรัฐอเมริกา
ของสหรัฐอเมริกาซึ่งมีการศึกษาที่ดีกว่าและมีการทำงานเต็มเวลา
ของสิ่งที่ดี
ครั้งที่เราอาจจะตื่นเต้นกับการได้เห็นคุณแม่มือใหม่หลายคน
งานวิจัยดังกล่าวศึกษาที่กลุ่มแม่มือใหม่จากรัฐแถบ
งานวิจัยระบุ
จะรู้สึกว่ามีความกดดันทางสังคมที่จะต้องเป็นแม่ที่สมบูรณ์แบบ
จากมูลนิธิด้านโรคซึมเศร้าหลังคลอด
ซึ่งเป็นเพียงเสี้ยวเดียวของความจริงทั้งหมดเท่านั้น
ด้วยวิธีการยืนยัน
ด้าน
ที่กรุงลอนดอน
ที่มา
บ่อย
ประเทศอังกฤษ
ผู้เชี่ยวชาญด้านการใช้อินเทอร์เน็ตสำหรับแม่จาก
พร้อมกับการยืนยันสถานะและความคาดหวังของการเป็นแม่ด้วย
มักจะเป็นคนที่หากไม่แสวงหาความสมบูรณ์แบบ
มักจะเป็นคนเศร้าและแสวงหาความสมบูรณ์แบบ
มีความสุข
ระบุว่าการเลิกใช้สื่อออนไลน์ไปเลยไม่ใช่ทางออก
ระบุว่าอินเทอร์เน็ตเป็นดาบสองคม
ระบุว่าเธอเองก็เจอปัญหาเช่นกัน
ลงสื่อสังคมออนไลน์
หลาย
อยู่ในใจ
อย่างไรก็ตามจากการศึกษาวิจัยของ
เป็นเพียงการแสดงภาพ
เพราะจะต้องทำตามความคาดหวังของคนในสื่อสังคมออนไลน์ให้ได้มาก
เพราะเปิดสื่อสังคมออนไลน์มาแล้วก็เห็นแม่คนอื่น
แต่จะต้องเป็นการซื่อตรงต่อตัวเองและตระหนักว่าสื่อสังคมออนไลน์อย่าง
แต่อีกด้านก็ตอกย้ำตัวตนความเป็นแม่
แม่มือใหม่ที่โพสต์เรื่องลูกตัวเองบ่อย
และมักตามมาด้วยอาการซึมเศร้า
โดยผลการศึกษาระบุว่าหากโพสต์เกี่ยวกับลูกของตัวเองถี่มากขึ้นเท่าใด
โดยเฉพาะการใช้สื่อออนไลน์ซึ่งแม้ว่าจะมีส่วนช่วยในการสนับสนุนสำหรับแม่มือใหม่
โดยเฉพาะอย่างยิ่งกับแม่มือใหม่
โดยเฉพาะในกรณีของแม่ที่มีอาการซึมเศร้าหลังคลอด
ได้โพสต์รูปและเรื่องราวของลูกตัวเอง
Broadly
Caterine
City
Donna
Facebook
Jones
Jones
Midwest
Moore
OSU
Ohio
Pandas
State
University
University
depressed
network
perfectionist
reel
show
social
validation
